[I/A] PES Mobile 2019 討論貼 (1112) 牛師又爆機

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

3普通pool
按位置分，另有日職pool

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能添加一招
2提升球員的位置適合度：ratings會較高
3教練的管理技巧：更高cost

此貼已完
多謝各位

冇實時更新都要維護咁耐？